魯迪格：佐真奴要操肌

【體育】踢英超，身材單薄好輸蝕，車路士後衛魯迪格忠告佐真奴費路要操肌。

德國後衛魯迪格同樣來自意甲，2017年由羅馬上「車」，比中場佐真奴費路（Jorginho）早1年，日前給隊友送上忠告。「人們要給佐真奴多點時間，他由不同的聯賽來到這兒，過往不習慣硬朗的比賽。」

佐真奴去年夏天跟隨沙利加盟藍軍，身價達到5800萬鎊，魯迪格接受《每日鏡報》訪問時表示：「或者他要去健身室操肌，藉此快一點適應英超。」

27歲的佐真奴近期曾受到球迷喝倒采，上場英超對富咸，射入登陸英超後的第2球。藍軍在聯賽盃決賽鎩羽，目前排名聯賽第6，將於周四歐霸盃主場迎戰烏克蘭班霸基輔戴拿模。

隊友都叫佢唔好咁舒服